多謝大角咀街坊

今日大角咀南、北選區勝利，真心講喜出望外，其實大角咀區被好多應定左係廢老專區，預左會輸，雖然都輸左櫻桃，但其實櫻桃只係輸二百幾票，南北都係大比數勝出，所以，各位手足，我地一定要「光復香港，光復大角咀」，仲有大南未公佈，希望踢走晒保皇黨，大家繼續加油

大南社區前進搞掂

詳細票數幾多
估唔到南北贏但輸櫻桃

櫻桃個位公文袋小花曝光率唔多夠 下次要提早準備

大角咀南北嗰兩位起碼唔係選舉前先多poster 同埋間中都見到真人